【吹風升級】 而 家 請 再 考 慮 下 陣 地 戰 !!!

我個人覺得真係要打番陣地戰/總力戰
咁樣玩突擊真係唔係辦法，冇左個重點
又比人屌擾民又累到手足冇安全區

如果真係用我地最勁既武力佔據到一個地方，大大力調酒、整盾、挖戰壕打長期戰，大力進攻一個點

然後係入面由和理非代表香港尋求外國協助
會唔會係一個可以扭轉局面既辦法？

政總、禮賓府

推

香港必勝
正義長存

推

負評既比番理據唔該

係攻陷一座有意義既地方去守

一星期內冇左咁多兄弟
已經唔想再失去任何兄弟喇...
同埋警犬滲左入黎
而家跟本就冇得鬥

仲有得打 一定有得打
我地一定會贏

你裝備唔夠人勁打乜陣地戰 一輪tg 你地已經要散水 根本唔應該守 亦都守唔到

咁快放棄你對唔對得住幾位烈士？
我地係要揾方法贏，而唔係敗走

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

核彈

黃大仙狗屋

咪撚on9啦屌你老母
人又唔夠狗多，裝又唔夠人好
呢2個月捉左幾撚多人呀，次次守親都比班狗打到仆街
根本就無條件同本錢同班狗正面打過
宜家班狗連水炮車都未撚用呀
又無方法防止班狗滲透

係時候改變策略

機場

解決咗滲透問題先再講嘢

係手法上解決
你一係Be Water到極致
一係死戰

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

想比人TG放題100連發??

次次用玩具gear打人地full gear唔係上策
諗下人地幾時無gear
麻包袋

所以咪搵D好地方，學下烏克蘭守廣場